---
layout: page
title: Contatti
permalink: /node/106/
---

* Il nostro sito è la fonte principale per conoscere le attività del nostro gruppo.
Il nostro sito è anche raggiungibile tramite [hidden service](http://nwyv26hysdlju424.onion/) usando il software [Tor](https://www.torproject.org)

* La [lista di posta elettronica](http://ml.ninux.org/mailman/listinfo/firenze) è il luogo di discussione e definizione delle nostre attività.

* Abbiamo anche una [pagina di Facebook](https://www.facebook.com/ninuxfirenze) nella quale vengono pubblicizzate alcune nostre attività
* Il gruppo tiene regolari riunioni presso la nostra sede [exFila](http://www.exfila.it)
